{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038078",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청 한방리조트펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 定員の料金であり、人数を超える場合は追加料金が発生します。 追加人数のリクエストがある場合、ペンション管理人にご相談ください。 宿泊をしなくても、追加人数に含まれ、追加料金が発生します。 ペットの同伴入室が可能な店舗以外はペットの入室ができません。 付帯施設がある場合、追加の利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約の際に先に予約された予約件が優先され、ペンション側は責任の義務を負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約特典としてIPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、プール、チムジルバン、バーベキュー場、駐車可能、ファミリー渓谷の隣接などが含まれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "定員の料金は何人ですか？",
            "answer": "定員の料金であり、人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数のリクエストをした場合、料金はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数のリクエストがある場合、ペンション管理人にご相談ください。宿泊をしなくても、追加人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室が可能な店舗以外はペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はありますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加の利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約の際に先に予約された予約件が優先され、ペンション側は責任の義務を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典には何が含まれますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、プール、チムジルバン、バーベキュー場、駐車可能、ファミリー渓谷の隣接などが含まれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 431
    }
}